回應聽眾留言|老豆個大陸二奶想分身家加名落層私樓到,有咩方法反擊自保?

回應聽眾留言|老豆個大陸二奶想分身家加名落層私樓到,有咩方法反擊自保?[兩性/家庭]

今日會分享一個CASE,回應聽眾留言,可以點係手段上同法律方法上面對付個想分身家既大陸二奶!
1.加名? 2.叫親戚幫口?
大家點睇?

保住層私樓
支持想分身家既大陸二奶

由佢比人呃?

你溝咗佢咪得囉
到時又食又拎

加完名再用計踢走哂你地

呢d老豆無得救,

由佢死啦

唔係掛